\begin{lstlisting}[language={Command}]
## interIsoFoamを用いた解析ケースの作成
cd ~/opt/Supercomputer-OpenFOAM-Training/Miyabi/damBreakMARIN/run/ # 実行ディレクトリ
cp -r master/ case-Iso # デフォルトケースをコピー
cd case-0/ # case-0ディレクリに移動
cp --parents -r processor*/{0,constant} ../case-Iso/ # 格子と初期値を複製(--parents: ディレクトリ名付き)
cd ../case-Iso # ケースディレクトリに移動
\end{lstlisting}
